{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047258",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더헤이븐리조트펜션_1"
    },
    "text": "ザ·ヘイブンは全室オーシャンビューを誇り、日常で休息が取れる空間です。 入室時間は15時で、退室時間は11時です。 予約された人数以外は訪問を制限します。 アゴダで予約された方はペンションの代表番号に電話しなければならず、通話ができない場合入室に困難がある場合があります。 来場者のレビューによると、コンビニが近くて便利で、1階にはカフェもあっていいそうです。 ブラインドで防音がよくなっており、スタッフも親切で、ビューが美しいので写真撮影にも最適です。 部屋はホワイトトーンできれいに広く広がり、家の雰囲気も良いそうです。 一緒に過ごした友達と家族は楽しく遊んで、次も訪問する予定です。 しかし、寝具類を除いた清潔状態に対する不満があり、カフェを通じて入場しなければならず、パジャマ姿で出かけるには負担な視線もありました。 追加で知っておくべき点は、スパ/ジェットがあるメゾネットタイプのオーシャンビュー客室であり、全客室禁煙です。 プールとルーフトップは共用で利用でき、駐車も可能です。 またバーベキューを楽しむことができ、ブルモンセットもレンタルできます。 ただし、利用時の天候や季節によって制限事項がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・ヘイブンの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "ザ・ヘイブンの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外は入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外は訪問を制限します。"
        },
        {
            "question": "アゴダで予約された方はどうすればいいですか？",
            "answer": "アゴダで予約された方はペンションの代表番号に電話しなければなりません。通話ができない場合は入室に困難があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ヘイブンの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "コンビニが近くにあり、1階にはカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ヘイブンのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフも親切です。"
        },
        {
            "question": "ザ・ヘイブンの部屋はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "部屋はホワイトトーンできれいに広がり、家の雰囲気も良いです。"
        },
        {
            "question": "ザ・ヘイブンでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ザ・ヘイブンではプールとルーフトップを共用で利用することができ、バーベキューやブルモンセットのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ・ヘイブンの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ザ・ヘイブンの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ザ・ヘイブンの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "ザ・ヘイブンの客室にはスパ/ジェットがあるメゾネットタイプのオーシャンビュー客室があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ヘイブンの利用に制限事項はありますか？",
            "answer": "利用時の天候や季節によって制限事項があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 381
    }
}